《專家Dickson 一個人的童話式婚禮》

好想睇 個show應該爆笑

打手

睇見個show個名已經笑到標西水

見到佢個名已經笑到呼吸困難